聽講中國教會有習近平頭像同習近平聖經

習近平係神的話，咁呀當夏娃挪亞等人係由邊個代替?